文記新仔既服務質素差撚到呢⋯

重點：個姐姐本來都話下張飛叫返到我，無拿拿條茂利係入面行出黎話無見過我，撩交嗌但走咗去
（其實佢跟本成晚無行過出黎緊係咩都見唔到）

詳細：
岩岩9點到拎飛啦
就叫緊27號既，而我張飛係43號
不嬲文記多人，要等，ok既
咁我企左係馬路邊唔想阻住條路
都一直有見佢叫到3十幾號

直至9點半，見前面有另外既客人係到嘈
先發現原來佢細細聲叫號叫到49號
仲要44號客人想補飛而唔俾補
（店門有寫要過10個號碼先唔補飛）

咁無問題，當我聽唔到
我話我係門口聽唔到叫飛
（我係一直企係門口無走過）
咁個店員姨姨問係咪我行開左
無拿拿有個細d既店員搭嗲話
「唔洗嘈啦，我無見過你」

即刻火都黎埋，我夠食左咁撚多次都唔見你啦
新黎仲要扮大佬
我有叫返佢夠薑check cam，我真係企左成晚
但佢就唔理我行返入店入面

真係黑人問號
依家d服務業係咁既咩？ 長智識了

Ps.：係補位俾我個姨姨話搭嗲條茂利係新黎
Pps.：最後無幫襯到，都以後唔打算再幫襯

食拿渣面要幾好服務

過主啦

食車仔面已經無野好討論，仲要食咁普通嘅文記，抵撚你死

食個車仔麵 叫人睇CAM

樓豬走住屌
醜唔醜

其實係咪閱讀理解0分

我唔係求有咩服務
佢話補俾我都算
係無拿拿行過後撩交嗌有問題，我先火

咁佢撩起，話無見過我
我又拎住張飛
咁唔係睇cam最均真咩？

仲要佢撩完就走左去
唔係我唔想嘈，無理由嘈另一個姐姐架
佢都係打份工，要明冤有頭債有主既道理ok？

我唔係一個人去食，所以唔幫襯除左個條友既問題，都係因為想食野唔想再等

同埋，除左我，前面仲有3張飛都係咁
不過佢地嘈完即刻入到就龜縮左

算啦，佢哋見到你食文記就唔理咩事都屌左你先㗎啦。
下次想有人理你就講話食半島或者四季啦

其實幫襯開，真係無乜野
上次叫完杯蘋果蜜，個姐姐仲得登問我要唔要匙羹
（因為佢有果肉，但個到無粗飲管）
但今日既事真係刷新左我三觀

瘦絲細隻：下張飛？冇下關羽

係咁架d低端連登，結論係咩? 就係連登成班都係低端cs先會同你屌緊果班同聲同氣

係香港食幾貴既service都係差，根本就唔關事

同你討論高檔野難道你d低端連登又食過?

樓主我幫你擋住 ， 快d走， 我頂唔到幾耐

心情唔靚，搵你祭旗發洩

班人最叻跟人口水尾
第一個回覆講咩後面就跟住
網上凶狠
發生佢地身上咪粒聲唔出走人

連登仔專反文記你放上黎托咩